慶祝愚人節！IU拍片扮揸車：終於考到車牌

今日是愚人節，韓國26歲靚聲女歌手IU昨晚在個人YouTube頻道「IU TV」公開試車片，並指自己終於考到車牌：「我買咗車啦，終於喺30歲前考到車牌，我要透過『IU TV』公開呢個歷史時刻。」不少粉絲都好奇地問：「IU係幾時考咗車牌㗎？」

其實IU是趁愚人節跟大家開玩笑，IU之後公開假軚盤，而影片的畫面其實是經過左右調轉編輯，真正的司機是坐在身旁的父親，IU其實對駕駛毫無認識，更問父親如何開轉向燈，而IU為了不穿崩，更將面上的墨畫到相反方向，做戲做足全套！

除了有粉絲被IU騙到，連女星宋慧喬都被呃到，更在IU的Instagram影片留下合十祈禱和玫瑰花的表情符號，似乎是祝IU試車成功，而朴率美亦以為IU考到車牌，被粉絲提醒後才留言說：「原來被騙啦！」

古惑啦你!

衰妹 等我今晚懲罰你

好想抽插佢

韓國考車

係模擬揸

考完個牌 都未揸過真車

劇透__ __ __